突發 ！中國人同香港大和解

話說我今日全身黑色衫褲鞋 都有一個大陸女人過黎問我路

但佢目的地係元朗

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

元朗要坐飛機咖喎！